如果加入議會就係爭取民主選舉，呼籲搵人加入中資化驗所同健康碼IT部

呢個關鍵時刻唔好講原則，講策略

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃